點解日本業界出唔返一套好似刀劍咁既神作

反而中國又做到好似全職高手呢啲超水準作品

連登刀劍第一人撐!

因為套垃圾無人睇
大家見到出黎都晒錢唔撚出

刀劍帶動世vr技術發展
全職高手帶動電競發展

ching係咪hi大左
今季咪有刀劍新作-.-

樓豬原來支持刀劍==睇錯你

我引緊啲刀劍廚出黎-.-

平行世界？

咪出左魔禁咁既作品-.-

全職高手幾時先有第二季

套垃圾全職法師就係咁出

日本仔不行了 而家全面舔支
安倍 一帶一路 奶共

好快比中國取代 厲害了我的國

刀劍>all

難分真與假